覺唔覺香港突然間冇晒一千蚊紙有古怪？

果陣話假錢，東張西望唱行晒
應該係場戲，咁多年唔見有假錢突然間有
同埋係都唔係得一千蚊有啦，五百冇?
就算係真隔左咁耐，都應該出張新
懷疑係支那狗太容易帶錢走
特登做場戲取消香港一千蚊紙
同唔同意？

有d道理

點會無一千蚊紙，去啲細銀行撳機都會出一千蚊紙。

孟加拉效應?

好耐未見過

冇d咁既事

我平時用都有

銀行提款機好耐冇出過

又好似真係好耐無見過一千蚊紙 依家撳機都係岀五百蚊紙

整1000同整500成本差唔多
緊係整1000

咁多年冇假錢因為通哂天咪無再見假錢

同埋1000蚊紙大部分係銀行

你去拎錢都拎500唔拎1000啦

點會冇 ,前日銀行拎十萬現金先俾晒一千蚊

你見唔到 = 無哂

睇死你班垃圾禁親錢都低過1000

建議去澳門賭場走一轉 一千蚊紙多過我戶口啲錢

香港有出過1000蚊紙咩?

櫃員機會顯示入邊有啲咩銀紙架嘛

講真 日常生活都小用金牛 多數碌卡

你未見過大量cash姐

ATM 唔見姐，你去櫃臺拎錢咪有

除左大額交易，一般舖頭唔想找咁大張錢

窮撚世界本來就冇存在過1000蚊紙

不如叫樓主每張一千蚊紙+100蚊收，睇下一日會收到幾多張

我返pt收銀 成日收一千蚊紙

連登仔既智慧下限到底去到邊
市民唔敢用唔多見就當左佢從法定貨幣裏面取消左

聽人講過遲d整死埋500
咁就同人仔一樣最多100
方便第時統一貨幣
港紙變垃圾

窮撚

之前做隧道收銀都成日收一千銀紙啦成間公司日日收咁濟

根本大把人仲用緊1000蚊紙
地盤佬最多
做便利店就知
隔離有個地盤 晏晝食飯時間最多500 1000蚊
樓主可唔可以用下個腦

agger

今日先見到個阿叔拎住一疊

好多1000$啵

馬拉拉效應？

中銀atm成日都出1000

死窮撚

咪有班水人投資咩紙黃金買賣既，佢比你睇枱面咪大把金牛囉

發夢果陣聽過同樣嘅故仔

因為人仔最大張先得100又多假鈔
所以上面好多黑錢都鐘意洗做金牛
只要逐步廢除1000 500蚊紙
再加大人仔兌港元嘅差距
自自然然個個都會乖乖拋棄港元投奔人仔

樓豬最古怪

屌你呀，少用當冇晒，我出糧次次都成沓一千蚊啦

點會無

香港幾時有過1000蚊紙

窮酸樓豬

渣打ATM成日出1000蚊紙

好似印度咁，忽然宣布即時作廢1000蚊，等大陸人冇得走資

今日食晏先聽到對面枱話點樣唱散張一千蚊

金牛

次次出糧都成疊一千
細鋪頭好多都唔收

係銀行拎錢全部一千蚊紙

又好似係真 琴日收左$50k cash都係500

除咗去澳門賭同去銀行拎錢應該冇咩機會見 atm永遠出500

正解

假膠定小學雞 ar老友

個撚個都話唔收1000 找唔到 驗仔咁驗
搞搞下咪500算

樓豬禁錢係咪唔禁多過1000
做馬會 d呀叔地盤佬十張八張金牛仆到黎比馬會袋袋平安

金融才俊留起哂影相啦

冇所謂 實際有幾可用到 禁機禁到500都想快d找散 一係入晒落8達通 係大陸人先會拎住成疊銀紙出街

大把啦.巴打未去過櫃枱拎大錢姐.
只有你戶口無咁多.唔會無咁多1000蚊

本身$1000紙就印得少過$500

幾時1000會用膠
用膠應該難做假好多

早幾日懸賞追兇咪成堆一千蚊lo

信德啲ATM 未有一千蚊紙囉

前排係中銀禁左張出黎

中銀櫃員機都有啦

支那銀行atm 成日出1千蚊紙

好地地要$1000紙把撚 次次禁機都驚佢出$1000紙
所以次次都禁$900

你都on99上次去马會攞派彩
佢夠膽死26万俾哂1000蚊紙我
我話要500得唔得，佢死死氣再数过

我成日禁幾萬蚊，出親都係$1000紙
成日見人買手機，相機都係俾$1000

中國人

一千蚊紙轉曬做毛澤東頭

咁嘅鳩post咁多正評

早排先入咗幾張

點會無
係哂班倫敦金仔手上

馬會有海量金牛

禁幾千都係出五百蚊紙

馬會出1萬糧都係出500比我

做零售基本上日日都會見到一千蚊紙
冇可能會冇
其實撳錢既時候部機明明會同你講有咩紙幣揀
好多時D 人都撳哂500
未補到果陣會狂出100 或者一千
你錢少撳唔到一千就唔好話冇一千蚊紙啦

啲一千蚊出哂比 大陸人 人民幣轉做港幣走資啊嘛 係哂班大陸人度所以咪冇囉

岩岩先入完恒生

有幾可用到金牛，近千交易就碌卡啦
出現金嘅大多要500，唔洗打散黎用

樓豬窮撚 身家唔夠一千蚊 所以唔見一千好內？

做過收銀又好似真係比親一千多數都係強國人

除左去櫃員機拎錢同兌錢
作為消費者 你係唔會透過找贖獲得新既$1000紙

唔好咁啦

樓主窮撚邊有機會撳一千蚊紙

雖然我都係

ON9到唔知講咩好

次次銀包放幾張一千蚊紙一出街唔覺意就會洗撚哂。 所以都係習慣放5百同一百。

我一早覺得有古怪

禁機上限起一萬，邊度禁都幾萬呀？

樓主你都係出番多D街啦

成日係屋緊係見唔到一千蚊紙

唔係呀師傅
我琴晚禁機明明睇到佢得100同500可以禁
仆你個臭街
我禁撚左成2萬出黎
佢一口氣嘔左20張1000出黎
大大聲咁屌左出聲
明明寫冇1000蚊紙點解會出到1000蚊紙

尻up完啦師傅
但係有樣野就真既
平時出去買野俾1000蚊紙d收銀都好似驚死我俾假錢呃尻佢咁
唉

而家銀包有幾十張

係咪冇試過去港澳碼頭㩒錢？

香港邊有1000蚊紙

唔係尼古拉效應咩？

你琴得細姐

比人攞哂嚟做牆紙啫

去中銀啲ATM撳錢實有

你問下銀行做teller既...點會冇1千蚊紙

我做sales 成日都見，一開鋪比張1000點找🤷🏻‍♀️

屌奶星上次撳3000出30張100

掀左出黎都冇人肯收，俾你用唔用?

英國市面都無五十鎊

ATM冇啫 去銀行櫃檯自然有

等睇小學雞話曼德拉效應不嬲無一千蚊紙

但你去旅行永遠有一大疊，有時你有嘅數量仲多撚過人地成世人見過嘅數量

唔講以為香港啲銀行keep撚晒人地啲50鎊紙，歐羅都係咁

今年無留意

不過2年前年頭試過周街啲櫃員機都無晒500蚊紙
咁啱就係中蟈人民幣下跌果排之後嘅事
所以我極度懷疑係走資嘅一部分
大有大走細有細走啫

有人會話年頭啲人要錢過年啫
我㩒咗咁多年機係果年先發生啲咁嘅事
我唔信背後無特別原因

你日常用唔到姐，馬場，賭場d 一千蚊錢多多都有得拎（你有本事拎到既話）

次次去㩒錢都唔過一千

你AC 一千蚊都無咪禁唔到囉

問題係假錢事件較過左咁多年香港人都仲係驚同唔收真係好on9

中銀撳機會出一千蚊紙
即刻入落匯豐撳返出黎

個個國家d人都唔收大紙架啦
On99咁懶係發現新大陸

放完暑假都咁多井低之蛙？

去中銀機禁傻仔

要一千紙，起碼要禁2000$先出一張比你

證明樓主死窮西

agger , 去hsbc 同 chi na bank 啲atm 撳左成皮野都係出廿張五百， chi na 特別on 9 出十九張百加五張一百

小學生？笑而不語

有幾張喺手
4張五百蚊紙同你對一張

Hubby

我禁2萬出黎都出係500 蚊

放心 一唔夠人講就會屌柒你做5毛 同支那走狗啦

五年後出現500偽鈔
十年後1000絕跡
十五年後新鈔再冇1000
二十年後500絕跡
廿五年後新鈔再冇500
三十年後正式轉用人仔 人人習慣最多100

馬拉糕效應?

有時係客服附近見到有兩個操普通話既人係到交收一千蚊紙
係用一百蚊換晒一千蚊

澳門賭場好多

中銀atm間中會出1千蚊紙

蠢撚到
識唔識睇下部atm上高供應咩貨幣
HSBC 同hs都改左得100同500
其他行有d未改
唉成班人又蠢又無知仲聲大大講出黎

終於有個正解

鹿德拉效應？

HSBC同痕生櫃員機冇出1000蚊紙好耐

幾年前有高像真度1000蚊偽抄就開始冇得撳

比錢比一千蚊紙
好似做賊，比人左check右check 又call經理

你用咩銀行呀？

細鋪 茶餐廳都唔會收1000
有啲戇鳩

其實係香港多年來傳媒既教育 1千蚊多假錢

有啲十九舖， 五百都會驗屍咁驗

依個post嘅人隨時銀通銀聯都未必知
乜柒都去返自己間行

咁抵

屌你老母錢又唔係多

好多年前做過馬主房part time
D錢睇到無哂感覺
咪又係40蚊一個鐘

為換人仔取代港紙 鋪路

一千蚊都無人收

依家先有喺手

前排仲見到有人用

去信德d atm大把啦

禁500想出1000？傻撚咗呀你地

其實有係人好似記得記憶中係有5000蚊紙？

倫敦金仔仔大大疊一千蚊紙

x2 $1000個個收錢驗屍咁驗

收咗假 要自己食 白做兩三日

樓主去那兒？

馬尼拉啊on9

尋日先見條友入錢入幾張一千落銀行

自己死窮鬼又話人冇$1000蚊紙

孟母三千啊

香港人特色,自大,覺得自己睇到既就係世界既全部

利申:琴晚禁萬4蚊比老母,仲比佢屌咁多一千蚊

我地係咪生活梗同一個地方

收銀同樓豬一樣未見過1000蚊係咁

又關支那事 盲反

利申：憎支那

一千蚊紙俾倫敦金唱晒黎影相

淨係用HSBC同Hang Seng ATM
襟幾千蚊都係出晒五百蚊紙

會唔會係大量資金流出？比啲人洗黑錢用

試過中銀/hsbc都出左一千蚊
屌曬鬼咁

仲好多喎

俾倫敦金班撚屌拎哂嚟影相啦